聖母書院啲學生做乜撚野？

幫學校一齊打壓批鬥派港獨傳單既學生
撳入呢個tag 見到有片成班學生一齊鬧嗰幾個學生
唔講以為文化大革命2.0
你可以唔同意人地立場 但唔可以滅人聲

校譽>言論自由？

推

因為佢地係中國人

比學校洗腦到咁

睇佢地ig有好多係純正港人黎

冇獨立思考嘅港豬

咁先最令人痛心